<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://www.webmanajemen.com</id>
    <title>WMI</title>
    <updated>2013-07-14T00:00:00.000Z</updated>
    <generator>static blog generator</generator>
    <author>
        <name>Dimas Lanjaka</name>
        <email>dimaslanjaka@gmail.com</email>
        <uri>https://www.webmanajemen.com/</uri>
    </author>
    <link rel="alternate" href="https://www.webmanajemen.com"/>
    <link rel="self" href="https://www.webmanajemen.com/atom.xml"/>
    <subtitle>Website Management Indonesia is a blog about scripts, tips and tricks, games, software. Covering php, javascript, jquery, mysql, seo, e-commerce and others. External source WMI Github Laboratory</subtitle>
    <logo>https://www.webmanajemen.com/image/logo.svg</logo>
    <icon>https://www.webmanajemen.com/favicon.ico</icon>
    <rights>All rights reserved 2022, Dimas Lanjaka</rights>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Lokasi Spawn Bunga Di Chimeraland]]></title>
        <id>https://www.webmanajemen.com/Chimeraland/flower-locations.html</id>
        <link href="https://www.webmanajemen.com/Chimeraland/flower-locations.html"/>
        <updated>2022-03-21T00:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Spawn locations of flowers]]></summary>
        <content type="html"><![CDATA[## Lokasi Spawn Equinox Flower
**Lycoris radiata** ([Hanzi](https://id.wikipedia.org/wiki/Bahasa_Tionghoa "Bahasa Tionghoa"): 彼岸花, [Jepang](https://id.wikipedia.org/wiki/Bahasa_Jepang "Bahasa Jepang"): ヒガンバナ, [bahasa Inggris](https://id.wikipedia.org/wiki/Bahasa_Inggris "Bahasa Inggris"): *Red spider lily*) adalah [bunga](https://id.wikipedia.org/wiki/Bunga "Bunga") dari keluarga amaryllis, [Amaryllidaceae](https://id.wikipedia.org/wiki/Amaryllidaceae "Amaryllidaceae"), subfamili dari [Amaryllidoideae](https://id.wikipedia.org/w/index.php?title=Amaryllidoideae&action=edit&redlink=1 "Amaryllidoideae (halaman belum tersedia)").^[2](https://id.wikipedia.org/wiki/Bakung_lelabah_merah#cite_note-APweb-2)^ Bunga ini berasal dari [Tiongkok](https://id.wikipedia.org/wiki/Tiongkok "Tiongkok"), [Korea](https://id.wikipedia.org/wiki/Korea "Korea") dan [Nepal](https://id.wikipedia.org/wiki/Nepal "Nepal"), lalu ke [Jepang](https://id.wikipedia.org/wiki/Jepang) kemudian ke [Amerika](https://id.wikipedia.org/wiki/Amerika "Amerika") hingga akhirnya ke seluruh dunia. Bunga ini diperkirakan dinaturalisi di [Seychelles](https://id.wikipedia.org/wiki/Seychelles "Seychelles") dan di [Kepulauan Ryukyu](https://id.wikipedia.org/wiki/Kepulauan_Ryukyu "Kepulauan Ryukyu").^[3](https://id.wikipedia.org/wiki/Bakung_lelabah_merah#cite_note-3)^ Bunga ini mekar pada akhir [musim panas](https://id.wikipedia.org/wiki/Musim_panas "Musim panas") sampai awal [musim gugur](https://id.wikipedia.org/wiki/Musim_gugur "Musim gugur") dan sering dikaitkan dengan hujan lebat.^[4](https://id.wikipedia.org/wiki/Bakung_lelabah_merah#cite_note-Knox2011-4)^ ^[5](https://id.wikipedia.org/wiki/Bakung_lelabah_merah#cite_note-Evans_nd-5)^ ^[6](https://id.wikipedia.org/wiki/Bakung_lelabah_merah#cite_note-Klingaman2000-6)^

Bunga ini memiliki umbi yang beracun sehingga sering digunakan di dekat tanaman lain dan [kuburan](https://id.wikipedia.org/wiki/Kuburan "Kuburan") untuk mengusir [hama](https://id.wikipedia.org/wiki/Hama "Hama") yang mengganggu.^[7](https://id.wikipedia.org/wiki/Bakung_lelabah_merah#cite_note-Chandler1999-7)^ Walaupun berasal dari Tiongkok. tetapi hanya varietas betinanya yang hadir di Jepang, jadi bunga ini hanya tumbuh dari umbinya dan tidak bereproduksi dengan [serbuk sari](https://id.wikipedia.org/wiki/Serbuk_sari "Serbuk sari"). Uniknya lagi, bunga dan [daun](https://id.wikipedia.org/wiki/Daun "Daun") dari tanaman ini tidak pernah terlihat bersama lantaran daunnya baru tumbuh setelah bunganya layu. Karena itu bunga ini tidak hanya dipercaya memiliki hubungan dengan kematian ^[6](https://id.wikipedia.org/wiki/Bakung_lelabah_merah#cite_note-Klingaman2000-6)^ namun juga simbol perpisahan, kekasih yang tidak akan pernah berjumpa. ^[Baca Selengkapnya](https://id.wikipedia.org/wiki/Bakung_lelabah_merah)^

### Equinox Flower Di NINE LI (Southmounth)
#### Braggart Border - Fuddler's Beach
![Braggart Border - Fuddler's Beach](https://user-images.githubusercontent.com/12471057/159218222-06251518-afff-4598-b9c5-db91e69a6bd5.png)
![Braggart Border - Fuddler's Beach](https://user-images.githubusercontent.com/12471057/159218262-4c315ef8-6746-4668-8d85-6530e4099a01.png)
Di tempat ini juga banyak ditemukan **Clay**, **Precious Jade**

## Tutorial Video Lokasi Equinox Flower
{% youtube Gnm-9hgkOB8 %}
]]></content>
        <author>
            <name>undefined</name>
            <email>noreply@blogger.com</email>
            <uri>https://www.webmanajemen.com/</uri>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Taming Pets Chimeraland]]></title>
        <id>https://www.webmanajemen.com/Chimeraland/Taming.html</id>
        <link href="https://www.webmanajemen.com/Chimeraland/Taming.html"/>
        <updated>2022-03-16T07:41:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Taming pity in chimeraland]]></summary>
        <content type="html"><![CDATA[## Deskripsi pemahaman tentang pity taming pet
Taming dalam chimeraland dihitung menggunakan PITY. 
Apabila sudah mencapai pity, maka akan dipastikan akan mendapatkan telur pet. 
Pity direset setiap jam 04:00 AM GMT+7.
Rumus pity artikel ini saya tulis berdasarkan pengalaman saya bermain di server 108.

### Legends
> N = angka
> 
> Egg = titik saat mendapatkan telur pet
> 
> xN-NaT = tame ke N-N alot temp
> 
> xN-NE/xNE = tame ke N-N/N egg
> 
> xN-NaE/xNaE = tame ke N-N/N alot egg
>
> xN-NT = tame ke N-N temp

### Teknik mengamati pity karaktermu
- egg + x5aT + x6E
- egg + x3-6aT + x7-8T + x9E + x10aE
- egg + x2aT + x3E

### Chimeraland
Chimeraland adalah salah satu game yang sangat didasarkan pada mitologi dan dapat memunculkan imajinasi pada siapa saja. Ini juga mirip dengan game RPG klasik, tetapi yang satu ini menambahkan banyak elemen untuk gameplay dan alur cerita. Panduan Chimeraland ini akan mengajarkan pemain baru atau bahkan beberapa pemain yang sedang berjuang bagaimana menjinakkan binatang atau hewan peliharaan agar mereka menjadi lebih kuat dan maju lebih jauh dalam permainan. Ketika datang untuk bermain permainan peran, sekutu bisa sulit untuk menemukan dan pemain berharap untuk mendapatkan keunggulan ekstra yang mereka butuhkan untuk terus bergerak maju. Sama seperti di Chimeraland, pemain dapat mencari bantuan pemain lain untuk beberapa tenaga dan kekuatan ekstra. Tetapi bagaimana jika tidak ada sekutu pemain yang online pada saat itu? Hal terbaik berikutnya secara mengejutkan adalah hewan peliharaan atau binatang buas yang bisa Anda miliki dalam permainan. Memperkenalkan Binatang dan Hewan Peliharaan di ChimeralandMemiliki hewan peliharaan bisa menjadi tugas yang cukup berat setelah pemain menetapkan pikiran mereka untuk itu dan itu bisa menjadi tantangan...
]]></content>
        <author>
            <name>undefined</name>
            <email>noreply@blogger.com</email>
            <uri>https://www.webmanajemen.com/</uri>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Pets]]></title>
        <id>https://www.webmanajemen.com/Chimeraland/Pets.html</id>
        <link href="https://www.webmanajemen.com/Chimeraland/Pets.html"/>
        <updated>2022-02-18T03:37:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Information about pets attributes chimeraland]]></summary>
        <content type="html"><![CDATA[<!-- translator -->
<!-- include Recipes/translator.html -->

## Memperkenalkan Binatang dan Hewan Peliharaan di Chimeraland

Memiliki hewan peliharaan bisa menjadi tugas yang cukup berat setelah pemain menetapkan pikiran mereka untuk itu dan itu bisa menjadi tantangan untuk menjinakkan mereka dan memiliki mereka di sisi pemain. Terlepas dari fakta itu, pemain masih berusaha untuk mencari binatang yang lebih mudah untuk dijinakkan dan memastikan mereka mendapatkan bantuan yang sangat dibutuhkan dalam pertempuran dan menjelajahi dunia Chimeraland. Sesuai dengan namanya, dunia Chimeraland memiliki banyak binatang yang berbeda dan mengejutkan, dan dengan itu.

### Pet Attributes Information

<!-- include Pets/table.html -->
<script src='Pets/script.js'></script>
<link rel="stylesheet" href="Pets/style.css" />

### Menjinakkan binatang buas dengan Mustard-Shot X-Bow di Chimeraland

Berikutnya adalah langkah berikut agar pemain menjinakkan binatang pilihan mereka. Pemain kemudian harus pergi ke hutan belantara dan mencari binatang yang ingin mereka jinakkan. Pemain dapat melihat-lihat dan mencatat dari eksplorasi mana yang sesuai dengan kebutuhan dan keinginan mereka dalam hal hewan peliharaan ideal mereka.

Apa yang akan terjadi selanjutnya adalah bagi pemain untuk mengurangi poin hit binatang itu menjadi jumlah yang jauh lebih rendah. Pemain harus berhati-hati untuk tidak sepenuhnya mengurangi poin hit binatang itu menjadi nol karena ini akan mengakibatkan pemain membunuh binatang itu. Sama seperti permainan menangkap binatang buas yang populer, pemain hanya harus menurunkan poin pukulan binatang itu hingga sekitar lima belas hingga dua puluh persen atau bahkan sampai pemain akan melihat opsi Tangkap Sekarang keluar ketika mencoba menjinakkan binatang itu. Pemain juga harus memperhatikan bahwa binatang buas juga akan berubah menjadi musuh saat diserang sehingga pemain harus waspada terhadap keluaran kerusakan mereka dan pastikan mereka tidak berlebihan saat mengurangi poin pukulan binatang itu.

Setelah opsi untuk menangkap ditampilkan di atas binatang itu, pemain kemudian harus melengkapi Mustard-Shot X-Bow yang tepercaya dan menembakkannya ke binatang yang lemah. Ini kemudian akan menunjukkan animasi dari binatang yang ditangkap. Setelah berhasil melakukannya, pemain akan mendapatkan kesempatan untuk mengambil item sementara dari binatang yang mereka tangkap. Itu akan muncul di inventaris pemain sebagai nama binatang itu ditambah kata Temp di akhir.

Ini berarti bahwa pemain akan memiliki satu kali penggunaan binatang itu karena hanya sementara. Untuk memastikan bahwa pemain akan mendapatkan hewan peliharaan permanen, mereka membutuhkan telur untuk melakukannya. Beberapa binatang akan menjatuhkan telur yang bertentangan dengan penggunaan sementara dari satu tetapi ini akan benar-benar acak dan berdasarkan nilai masing-masing binatang dalam permainan.

> ## See Also
> - [Chimeraland Cooking Recipes](/Chimeraland/Recipes.html)

]]></content>
        <author>
            <name>undefined</name>
            <email>noreply@blogger.com</email>
            <uri>https://www.webmanajemen.com/</uri>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Index Chimeraland]]></title>
        <id>https://www.webmanajemen.com/Chimeraland/index.html</id>
        <link href="https://www.webmanajemen.com/Chimeraland/index.html"/>
        <updated>2022-02-18T03:37:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Index Tree Chimeraland]]></summary>
        <content type="html"><![CDATA[## Cooking Recipes
[View Cooking Recipes](Recipes.md)

## Pets
[View Chimeraland Pets](Pets.md)]]></content>
        <author>
            <name>undefined</name>
            <email>noreply@blogger.com</email>
            <uri>https://www.webmanajemen.com/</uri>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Cooking Recipes Chimeraland]]></title>
        <id>https://www.webmanajemen.com/Chimeraland/Recipes.html</id>
        <link href="https://www.webmanajemen.com/Chimeraland/Recipes.html"/>
        <updated>2022-01-11T00:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Chimeraland cooking recipes and food functions such as buffs and attendant preferences, Chimeraland resep masakan dan fungsi-fungsi makanan seperti buff dan kesukaan attendant]]></summary>
        <content type="html"><![CDATA[<!-- translator -->
<!-- include Recipes/translator.html -->

## Chimeraland Cooking Guide
Makanan sangat penting di Chimeraland karena memberikan buff dan stat sementara selama durasi. Dengan memasak dan mengonsumsi makanan atau minuman tertentu, Anda akan mendapatkan buff tertentu, dan untuk memasak makanan atau minuman tersebut Anda ingin memahami Resep Makanan Chimeraland.
Ada begitu banyak jenis makanan di Chimeraland dan Pada artikel ini, kami akan menjelaskan kepada Anda semua Resep Makanan Chimeraland. jadi tanpa bicara tentang chimeraland lebih lanjut mari kita mulai.

Waktu memasak menunjukkan berapa banyak hidangan yang akan Anda dapatkan.

> **Informasi waktu dalam memasak di chimeraland:**
> 5 detik = sukses (rate keberhasilan 100%)
> 10 detik = Anda akan mendapatkan 2 hidangan, yang mungkin tidak sesuai keinginan Anda (rate keberhasilan 50%)
> 15 detik = gagal (rate keberhasilan 10%)

Untuk waktu memasak. Anda dapat membatalkan sebelum memasak selesai jika Anda tidak ingin lebih dari satu hidangan (10 detik atau lebih), tidak akan dikenakan biaya apa pun. Pada dasarnya, Anda dapat memasak makanan di **Camp** dan **Stove**, tetapi Anda mungkin memerlukan alat tertentu untuk memasak beberapa makanan, misalnya **Mixer** (Anda perlu membukanya di Home Tech (Spirit Orb) dan membuatnya).

## Daftar resep masakan

> **Informasi table:**
> Nama material[Jumlah]

<!-- include Recipes/table.html -->

<!-- playground https://codepen.io/dimaslanjaka/pen/gOXWPra -->
<link rel="stylesheet" href="Recipes/style.css" />
<script src="Recipes/script.js"></script>

### Unlock Stove II
Grilled mushroom and Mushroom broth - Chimeraland cooking recipe to activate stove 2

> Menggunakan **Camp 2** untuk unlock **Stove II**
>
> **Camp 2** tidak permanen, bangunan camp II akan hilang dalam 15 menit setelah diletakkan.

Recipe :
- grilled mushroom = any mushroom (unlock at camp 2)
- mushroom broth = any mushroom + any meat + dew/ice piece (unlock at camp 2)

Video Tutorial:
Cara unlock **Stove II**
{% youtube I_QH6jv7rzA %}

### Windoo
Cara mendapatkan attendant **Windoo**
{% youtube P5uAFGr33YA %}

### Vulorman
Cara mendapatkan attendant **Vulorman**
{% youtube 5K-X_U2YwAI %}

### Astakat
Cara mendapatkan attendant **Astakat**
{% youtube NYYoisSMqkM %}

<center><i>cooking recipes chimeraland updated january 2022</i> <a href="index.html">Back to index chimeraland</a></center>

### Others
see also other chimeraland articles:
- [index chimeraland](index.md)
- [Pet Informations](Pets.md)

]]></content>
        <author>
            <name>Dimas Lanjaka</name>
            <email>noreply@blogger.com</email>
            <uri>https://github.com/dimaslanjaka</uri>
        </author>
    </entry>
</feed>